叫人返大陸究竟有幾不孝？

同你班愛國藍絲講？
咁愛國 唔返去吸新鮮既空氣 同 美味既元素週期表？